漢城 如沉沒了 剩低首爾

代表了 並無什麼 至死不移

剩低小爾

屌 買非佛

周國腎

剩低小爾市

識聽
好聽

攰死

腎仔

點解呀

You too

街角開始

曾挽住你 遊歷的都市 與未完成的詩
都被年月 踐踏成歷史

反正你一早枯死

漢城夜晚 南山塔中 跟你再相遇

想講你知 生活不寫意

新都巿沒浪漫史～

名字化掉
來歷擦掉
何曾留下故事

完！

包水餃

新都市沒浪漫史

錯歌清

我唔會死纏爛打！